美領館反對北京限制美外交官與政界會面：違一國兩制 有害無利

早前有建制派透露，中國外交部駐港特派員公署要求他們與美國駐港總領事館人員見面時，要先通知外交部駐港公署，公署更指建制派現在不是適當時候與美國駐港總領事史墨客會面。美國駐港澳領事館今天發出新聞稿，反對中國就駐港美國總領事與各方會面施加新限制，美領館更引述有報道指，中國外交部的最新限制只是局限於美國駐港總領事，並不影響其他美國外交人員。

咁唯有去美國見lo